政府記名冇返工同事！下一站：政總

好多公務員朋友話我知，
佢哋都好想罷工，
但會有人點名，記低冇返工同事，秋後算帳

政府明知晏晝有大型集會，
但仲未宣布員工放工！

其實之前政府一聽聞金鐘有集會，
行政署會極快通知暫停開放！

今日擺明擺公務員上枱，
要公務員唔向不合作運動屈服！

各位！政總12:45放飯，
千祈唔好堵塞海富橋同西翼(特首辦外)員工出入口呀！！

推！

推到政總放工！

push

等我地黎接放工啦

全民接收工！

推

推到放工

繼續推！

Push

推到全民放工

喂喂喂！！咁大件事 冇人推？？

公務員驚閪

來吧！接放工！！

不能只有政總

接放工

接完政總！再接其他！
灣仔朋友 唔會忘記你哋

等緊你地呀好想走

等緊你地呀

金鐘見

推到上熱門！齊接落難公務員放工，再一齊罷工！

聽講今朝有人事部上門問邊個無番工

唔洗聽講

本身7區都包添馬啦

幫手收工會唔會受歡迎d

聽咩講 直情係！！！秋後算帳

VL都要記名
推啊

保護自己人

政總=政府象徵嘛！

推到上熱門

大佬你張圖冇政總！

多左好多4K cam
手足一定一定要戴口罩戴帽帶遮

本週(5/Aug/2019) 三毛策略注意事項

麻煩大家幫推

幫咗其他人罷工先
政總啲人走咗唔一定集會

灣仔稅局！
灣仔修頓！

歡迎公務員加入罷工行列

接放工！

宜家狗鐵開返未

冇車坐啊

政總見

要塞到仆街

pish

南區人已準備好

政府部門落左order mark低今日VL同SL嘅名單

PUSH

仲有遲到嘅名單

仆街到

㗰氣邊會驚

未食包個啲驚

好彩胡忠大廈果邊有衞生署, 教育局同社署都冇乜試過搞事

真係痴線架

旺角小朋友等緊接放學

又話警察打示威者係政治中立
咁點解公務員行動譴責警察打示威者就係政治歸邊呀？？？
咁中立唔中立呀即係？？？

修頓唔該

嚟啦 香港公務員等緊你地

人愈多佢地愈冇辦法

好難做得死一個人㗎，尤其佢拎咗vl/sl 如果佢無故抗工就可能有少少麻煩，不過其實都好睇你上司係咩顏色

頭先有另外一個post個巴打咪話比啲同事出賣囉，上星期五仲講好齊齊罷工點知今日得佢一個冇返工

喪盡天良

圍埋工業貿易大樓呀 成班廢老深藍公務員係度

Pish

咁撚仆街

打七藍 絲 你我有責

路線圖：政總--》三枝香--》修頓

全部都係10分鐘路程

朋友: 快d嚟接放工 係唔安全情況下, 會安排同事離開

即刻番去整番個我愛林鄭banner有冇得救

位於皇后大道東的胡忠朋友表示從未被接放工，今朝俾人點人數，很想一齊參加集會

點解冇長沙灣政府合署咖

到未呀師兄放lunch啦

集中火力！！！政總！！！

救救政總返工同事啊,快d幫手接放工

十二點啦，係咪真係接我收工㗎
一接咗我就可以去接其他人收工

三枝香呀大佬們

有無人黎沙田接收工

政總放左好多日啦！ 去其他政府大樓

講得出 要做得到！！歡迎加入

推，支持

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

仆街高層

金鍾合署個個都返工，好勤力

喂！！上唔到熱門第一版喎 夠鐘接放工

1200 去你最近個到

屯門政府合署 : 屯喜路1號屯門政府合署4字樓
荃灣政府合署 : 荃灣西樓角路38號號 14 樓
大埔政府合署 : 太和邨 Ting Kok Rd, 大埔政府合署
沙田政府合署 : 沙田上禾輋路1號
旺角政府合署 : 加多利山聯運街30號
金鐘政府合署 : 金鐘金鐘道66號
馬頭圍道政府合署 : 馬頭圍馬頭角道1號
灣仔政府合署 : 灣仔港灣道12號14層-27層

我無野講

約咗政總公務員收工定話約咗食午飯呀?

係有記名... 我果度都有

你係咪好想收工

Push!

係咪要接放工

轉頭就到

基本上 度度都有

到未呀嗚嗚嗚

遲到都要咁仆街
佢地唔知今日全港塞爆咩

荃灣無人接

發夢班高層話無咁易比公務員被接放工

求下接我放工

推呀

部門話驚俾人接放工可以攞假走

推到班高層下令收工！！

7區集會呢？

屌你班公務員，罷工都唔敢搵我地幫手，做人做到成隻狗咁

你唔小白色恐怖 反而小班同路公務員？

我果度仲要報時。報每個幾點返到。

公務員集會見唔見到好多行出來？

政府脅持公務員！！

圍元朗政府合署

白色恐怖就驚，你係咪男人嚟，我地出去都有機會比人拉喇，咁係咪留係屋企呀，得你公務員份工就緊要，正人自私撚

屌

金鐘道政府合署？

去集會啦 咪撚去其他部門接放工 決定翻工個啲人就算你接咗放工都唔會黎 集會緊要啲

唔好比人利用，去集會

旺角政府合署某一層開始MON住閉路電視

光復香港
時代革命

去集會 咪撚接放工

好仆街

推，呢到大大話話都成萬個公務員都有

佢冇話要來做乜, 要你自己估先係白色恐怖嘛.

支持！

可唔可以接左我放工先去集會 又話同路人

全民接放工！

1245 放飯

遲到都記名 仲有咩做唔出

行政府唔肯放人

全民接放工！！！

荃灣無人

灣仔一個都冇

屌你. 乜都唔能知.
幾年前傘運, 支持學生既, 同藍底既, 當年係同期, 今日邊個係boss, 邊個係細, 你諗都諗到啦. 做呢啲同義士送頭冇分別, 但對運動影響極微, 唔通你期望政府會公報有幾多公務員罷工.
我話你知罷工一定唔會被炒, 但就唔駛旨意升. 仲會比人排擠, 因為上位者都係藍. 而家你唔儲返多啲黃上去抗衡下, 來緊廿十年行政都會有bias.
到最後你係咪想見到政府中高層藍晒?

驚西咩，我照唔返，由佢記名

唔係個個部門都接到既

正常公司無番工、SL、VL，都一定要記，又係到散播恐懼.

記飽佢 屌你老母

到未呀?

添馬集會

到未呀真係等大家救

但政府正常冇記呢 on9仔

講咁多咪又係為自己，咁驚咪返工囉，叫人出嚟唔好比自己返工，一陣示威者比人拉係咪你負責呀

無番工、病假、大假都唔記? 你講乜野?

依家係叫交名上去丫

正常有記錄但唔會有人事部直接上黎拎名單，今日無番工之後一定會比人關心

岩啊 跟本圍完只係益咗有班癈老師奶可以提早收工
但又成日鬧示威者搗亂
咁鐘意返工 咪由佢地繼續返

政總次要
啲人放咗工都唔係嚟集會

大把人都想黎 但就係因為會比人秋後算帳所以唔敢呀

今早有部門要記低邊個返左冇返＆幾點返到。

我希望係你咁講喇

所有香港人就係為左共產黨呢班貪腐仆街打生打死。

話你知做得公務員做藍絲真係好易做.
而且冇人叫你出來阻. 每個人都有自己方法去做自己想做既事.
你出來阻車, 我地順理成章. 你唔阻車, 我返到去一樣可以做到一鑊粥咁. 同埋不停肚疴去廁所..

大批人正前往政總 現場公園半爆

fact checked?

金鍾集會既去接放工

所以大家係咪去集會 放棄我地啦

灣仔有政總，稅務大樓，入境大樓三棟連住

求你地接我放工，我認我廢無膽罷工

推

唔敢罷工既懦夫好想放工

只要塞咗海富橋個水馬窿，去咗去食飯既政總人就翻唔到去做野

正解

仲有好多其他政府合署嘅員工嫁

胡忠呀喂

快啲接放工

仲有修頓呀

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！120速龍已進駐消防局！

集會開始啦
要黎就自己請VL啦

金鐘班手足可以過黎三枝香接放工嗎

只有未過試用期先需要慎重考慮，其他根本唔需要驚！一早講咗正苦最惡得兩種人 [ 最大粒同唔搏升 ] 佢哋搞你 / 你報警話佢恐嚇你佢仲驚過你 。識玩真係未驚過

VL一CLICK就有RECORD啦

灣仔修頓！！！

接放工 接放工

拎VL 都要交代做咩去邊？
呢個政府真心痴線

已 SL, 有醫生紙驚hi

行政處今次唔肯放人
好明顯唔想跪低

所以快d塞咗海富橋個水馬窿逼一逼就快d放人

今朝一早就點緊人頭啦 屌
白色恐怖

人呢？

灣仔三枝香呀手足們 可唔可以唔好放棄我地

呢位師兄識玩，唔搏升既我理鳩得你，話拎假就拎假

算啦，經過上次就算有人黎接我都唔覺得佢地會咁易跪低

個個都SL AL 唔返工 就唔使驚被人記

師兄都好波 唔搏話攞SL就SL真係吹你唔脹！只要還你針對我就已經有排玩

政府仆街啦